港台訪問鄉音師奶：你唔好以為佢撤回係好事 佢以退為進 想暴力強啲 打示威者！

難得咁心水清

btw 港台節目一定要支持

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

真香港人

仲識諗過我老豆老母

Sometimes ppl from mainland , they more understand CCp

為香港著想嘅就係真香港人

諗嘢好通透

其他有啲阿婆 有個唔係老話人攪事嘅都on9嘅

就係佢地先最清楚支共有幾恐怖

幾分幾秒呀

依個時勢夠膽露面講人話嘅都係真香港人

1:31物演阿姐聲

其他都好睇

佢係香港人啊頂

中共習性，一退就係大清算

推

依家都大清算緊
何況退後

鄉音師奶心水仲清過某D人

每句都無廢話

契媽！

佢個仔好幸福
將來會係社會棟粱

係
家教好好

唔係個個大陸落黎都係順民

高汁地方的媽媽

130

呢個新移民真係一千個嘅其中一個

我都係咁諗

共產黨你都信？

60年代反右運動時 主舅邀請民主派人士提意見 幫共產黨整風 引蛇出動後 大舉清算佢地

大鳴大放
之後全部逼害

一路抗爭路上都見過唔少有鄉音嘅香港人鬧d警察
真係好感動

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推

係
有啲好夠膽講嘢

幾靚女

福建話？

大陸落黎都咁心水清

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔知呀
你哋聽得出？

希望佢個仔大咗唔洗出嚟抗爭

食咁偏

之前8月都有個講普通話嘅大媽話香港警察比港共呃
成件事完左班警賊全部會槍斃比人影埋樣，希望佢返到去無事啦

所以話共產黨係全世界最卑劣最仆街既組織 任何人對佢地有幻想一係百痴 一係就共諜

好高質 人都靚d

希望
唉

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

We connected

同路人

佢哋做一切都只為鞏固自己嘅政權

條片comment 有五毛

唉

他跟本在玩命.jpg

依個可能喺香港住嘅
好少少

依D師奶就算係新移民都值得尊重
起碼佢都肯去理解依加發生乜事

好慘

係
依啲歡迎佢哋

鄉音師奶仲有人性過啲「土生土長」「香港人」

留名

係
你睇果個瘦撚諗嘢幾on9

以後唔會因為鄉音未除歧視人

要睇佢言行

元天個副校長夠唔係鄉音啦 仲educated

你睇佢幾仆街

好撚心水清

新移民有d係為福利，有d係睇清左共產黨先諗辦法落嚟

共匪啲招數係咁

新移民先最反共

走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦
走啦、走啦、走啦 走啦、走啦、走啦

已經開始收網啦
小心廢佬扮街坊

條片睇晒佢啦
尾段講醫護睇到嘅警察暴行

話有人咳黑色血 ，17,8歲
有手足有幻覺

好認真
我鄰居有鄉音女人 普通話女人 泰國人 越南人 仲有黑人
好多心水清 知咩事
反而係自命純正香港人既廢老以為自己祖國真係強大

有d大陸落黎知道 老共 手段

我理得佢強唔強

佢強都係壓搾人民而強

一㩒入嚟見到自己中學呀sir

遮樣好無？ 佢都係同路人

人靚又明事理

電視訪問都出埋
又唔駛遮啦誇張

不要說「香港人，別上她的當」
試著說「我們別上她的當」

睇醫護講都好酸

佢哋都話撐唔到啦

咁又係 但值得讚揚佢清醒過好多港豬

邊個？有無講人話

唔好成日見人有鄉音就笑鳩人
有部份有鄉音大叔大姐都屌狗屌得好大聲會擋狗

就好似天琦

鄉音又點
好過d廢老藍絲同d弱智

咪係
譚詠麟香港人又點

如果全部新移民都係咁嘅質素你話幾好

個樣真係唔差，五官端正皮膚幾滑，有啲似師奶版樂瞳

哭了..

凡是認同香港核心價值的就係香港人

不過條眉畫出嚟

佢咁大勇氣出樣都好難得

主持人
港台

依加已經大清算緊

認同香港嘅核心價值就係真香港人
前線都有新移民
企得出黎嘅就係手足

表達能力又好

3言兩語講中晒

有啲諗嘢ok但講嘢1999

當然
陳秋實係大陸人添啦

心水清

佢會唔會比佢啲親戚杯

歡迎成為香港人

今日我地真正超越左種族 膚色 宗教既和解

我覺得佢夠硬淨嘅
聽佢講嘢都知佢應該tough

咁撚醒嘅屌

肯融入 肯學本地文化 肯講廣東話 識獨立思考嘅新移民真係無任歡迎

無錯

係
就算係師奶都無問題
佢有鄉音啫
起碼佢努力講廣東話

依加已經大清算緊

清算黑警 你我有責

搞錯呀，節目拍都咁好得咁少人睇
推呀

一時間難以接受this fact
講廣東話嘅賣港 屌佢

留下仲有五毛留言攻擊港台

公司有個阿姐把聲同佢差唔多

Pish

我上司係大陸人
但佢好貼地 好接受香港文化
講廣東話 勤力
不過好少依種人

一種人扮唔知做順民，覺得唔會夠共產黨鬥
一種人夠膽講出口，叫大家唔好信共產黨
一種人係洗咗腦，無論講咩都愛國共產黨萬歲

第2種一定最少

師弟加油

本年度最佳新香港人

遮乜呀 係咪傻鳩咗
RTHK出嘅訪問
BTW相由心生 鄉音但都幾靚

多謝師兄

我愛您 香港人

有啲新移民落黎香港就係為左避中共

係
撐警會無依種水準嘅鄉音師奶

仔仔好q
姐姐保護你

以前偷渡落嚟嗰啲咪又係 但有部份依家撐共

只要佢幫香港人, 無論佢講咩話, 講得正唔正, 都係真香港人

美貌與智慧並重

哭得pk.

睇完全集，喊到仆街

依啲人真係唔死無用

係
睇醫護講一次我心痛一次

同尋日安寧花園嗰個鄉音呀姐一樣 香港值得有你地

最尾比返診金中醫果下直頭爆出黎

中醫，同校長果part

要保護佢………

大陸落黎先心水清
共產黨係咩人，佢地知不過唔夠膽講

幫香港都是同路人

香港歡迎你, 靚媽媽

香港人本身就係代表可以包容到所有有相同既價值觀，相同既理念既意思形態

你以為，只係佔少數

上代北京人個個都知64
就係無人提起

依個純香港人又點
腦生草

後生嘅未必知啩
知都唔知得多啦

相由心生
靚過好多無腦大媽

清過屋企班垃圾

sorry借位一推
慈雲山嘅各位同校友記得返嚟手拖手呀

我都覺 師奶嚟講幾正 白白淨

鄉音阿姐都清醒個前面嗰個廢老同埋後生仔

嗰個油頭柒頭，仲叫我哋畀啲機會同時間林鄭月娥聆聽同回應， 懶係客觀中立

啲土生土長既港豬要反省下

又真係有啲似

心水清。起碼呢啲人好過班落黎呃飲呃食既腥港人

最撚憎依啲

仲話撤回ok

比人包圍有乜問題？
奴隸思想

係
幾句嘢講晒林鄭陰謀

講乜話唔重要，最緊要係香港心
前晚寶琳站鬧9公安嗰個叔叔都係鄉音，真香港人！

你三個月如果從來冇暴力鎮壓、冇制度暴力，咁我哋掟汽油彈的確係暴徒

你而家同8964根本冇分別仲好意思話我哋包圍佢好暴力好偏激

「誰說香港人不喜歡大陸人」這位廣西人在罷課集會上的發言得到一片歡呼支持：因為我有良心

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

有d叔嬸輩落左香港好耐
但係廣東話都係唔正
入聲其實真係幾難

anyway支持香港價值我就當佢香港人

我見到個細路既未來有希望...

如果佢啲同胞同佢一樣咁清醒就好
多謝依位ee

唔係點做你上司

太太

係
依家度度都清算

真香港人！

People from mainland understand more the strategy of chinese communist party. The current withdrawn is, as the mainland interviewer had said, is a pretext to suppress Hong Kong protestor only.

我係死左膠
唔好打我

我睇電視個時聽到佢啲鄉音以為係屌手足啦 點知佢比我爸媽仲心水清 Sorry姨姨

如果係咁香港有救

師奶黎講幾靚

邊個女人唔畫眉

值得一睇

屌仲清醒過我老豆老母

FYY
最怕佢地剃哂再畫好假

因為見到自己鄉下啲人有錢,個個有車有樓唔使做就後悔點解當初落咗嚟,尤其係深圳偷渡嚟嗰啲先最奶共.

仲識諗過某堆香港人

個鄉音靚姐仲識諗過好多土生土長嘅廢老

以前聽到人有鄉音唔多唔少會有負面印象
但發過咁多次夢，見過唔少唔同年齡嘅鄉音人一齊屌狗甚至行上前線真係令我重新思考咩係真香港人

就同嗰啲唔係身處共產國家,但對共產國家有幻想嘅人一樣.依家美國好多年青人都覺得社會主義好！

心靚人就靚

唔得 我地唔可以要佢地再番工先可以比到醫藥費

Push

真香港人 我話嘅

有d新移民分分鐘迫諗過d本地廢老
尋晚坑口有幾個譚仔accent阿姐屌狗屌到字字鏗鏘

成班都無鄉音師奶講得咁好

無元天？
果個淫賤副校

831

認真 我真係好佩服佢
佢仲勤力過d 香港人
同埋又上連登
佢有時會問我d 潮語點解

雖然鄉音但思路清晰
囝囝都特別可愛

佢講嘅嘢啱聽就自然覺得佢個樣順眼。佢咁樣先識教好下一代

我阿媽都係大陸落黎生我，又細到大佢冇讚過一句大陸，因為大陸間接害死左我舅父同阿公
我真係好多謝有個咁好嘅媽咪

睇透

心地好人自然靚

我最唔明係有啲係早年俾大陸逼害落嚟
依家就愛國撚上身話大陸唔同咗幾好幾先進果啲

睇到喊

push

仲有眼淚咩

CONNECT埋譚仔呀姐

睇得比一堆人更清

嗰啲死仆街對唔住其他被迫害嘅人，落左黎一身輕就大愛撚上身，最憎依啲人

推 另外提提大家袋底見

其實識得黎香港都唔蠢啦

都唔係架，啲人都話果150個四成泛民，四成建制
所以其實多數都唔係企係我地依邊。

但你叫佢死返去又有一百個藉口唔好

相由心生

倪匡都係廣東話都講唔正
但係反共反得勁過好多香港人

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

新移民Connected

一定要物理實體上咁徹底粉碎共產黨呢個世界先會有真正嘅和平。

呢啲咪香港人

清醒又肯學廣東話，你已經係香港人

有冇汁

真。中國人

班藍底港藉支那人真係唔配呼吸香港既自由空氣

當初唔想喺中國住先黎香港，
點知仆街政府想將香港變中國，緊係死都唔制啦

香港係中國平民（移唔到民果班）既唯一逃生門

佢係香港人

睇到小朋友老人都咁講真心酸

只要講既係人話
就算有鄉音都唔會有人笑

以前香港唔係咁
依家大家都識諗

想屌

搵到

雖然有鄉音
但聽得出佢堅持講廣東話
真香港人來

依段都要睇

的確係, 但夠膽對住鏡頭講真係萬中無一...一千分之一都太高機率

全城齊唱《願榮光歸香港》
真香港人同我入黎背熟佢

係
仲要講得咁好真係萬中無一

個人完全冇蝗味，果然係唔同d

心水清到

Because some of them experience that in person.

你又知佢做譚仔？

屌連佢都清楚過我老豆

睇到覺得好驚訝

洪真英

如果香港既師奶都係咁識諗就好！
靚女師奶好野

Respect 心水清

真係心水清 難得

小心條七婆

高質！屌換班藍絲廢老上大灣區啦

up

估唔到而家連C奶都整容

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 建制派議員辦事處，港鐵和政府設施，警員的私人生活，等著我們~友善地對待 ，為何要攻敵之堅盾？

這個前央視記者拍嘅片都值得睇

呢啲師奶可能就係國難五金
係門口幫後生仔俾錢個d鄉音師奶

廢老剩係會諗佢地d錢

知就都閪衝落黎香港

乜連仔咁快手呀

睇完瞓返教差完電聽日繼續見啦

Btw for想升級體力的手足
兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

人地就係因為知道香港好先落黎
土生土長藍屍死上去換秋實落黎啦

請盡快轉告義士, 不要捐壞地鐵電梯設施, 否則對輪椅人士構成極大不便.
地鐵是輪椅人士出入主要交通工具. 請大家幫幫忙.

謝謝

係一個靚嘅香港C 奶

反觀家中兩老

你要努力改變佢哋

呢位係真香港人

呢啲先配做新移民

識諗過好多土生土長嘅廢老

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

同個藍絲一齊睇
佢地睇完係mindblown
係o晒嘴咁
雖然佢好快就氹自己 話啲醫護人員係被洗腦

個個高學歷
專業人士被洗腦？

得低學歷藍絲清醒？

都唔知係咪警犬扮嘅

睇個樣似狗喎

明白

冇人覺得師奶似樂瞳？

我願榮光歸香港🇭🇰

呢家真係集集睇

今日仲吹風話D狗克制醒下啦

係
躁動時代依個節目似係特登為今次運動開嘅

就算有一日克制都只係策略

醫生

有名你叫 全世界最大嘅黑社會組織

希望各位前線手足一定要搵適當醫療!! 杏林信得過

高質到痴線, 集集睇到眼濕濕

視點31, 鏗鏘說, 躁動時代, 鏗鏘集都超高質. 個個禮拜必追

係
集集都睇
依家無咗頭條新聞睇

係, 可惜

我覺得「香港人」既定義唔在於你本身係咪係香港出世，而係在於你為香港呢個地方去追求自由或者想令呢個地方變得更好既一種心態黎，所以我一直覺得你只要為香港好，你就係香港人

太太好靚女

值得睇嘅電視節目！

兩個星期後會回歸港台廣告時段有出

呢d就真係熟共產黨

Sbt

好過d所謂土生土長香港人

果班人好多時都只係睇cctv而無自己親眼去睇親耳去聽

太太睇得咁通透

手足有見地

呢啲新移民我可以接受

係同胞

個樣都似5毛

做人要有公關！文宣不能少！
連儂牆要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

推。

其實好多國內人都知香港發生咩嘢事（第一身聽到的，國內同事丶朋友），佢哋都係企係香港人嗰邊。。。只係佢哋身不由己，出唔到聲唧。

大是大非前中立
其實就係幫緊黑一方
呢樣野除左弱智都知
可以盡情杯葛同屌鳩呢啲垃圾

以前鄉下可能受盡中共打壓
大家身邊有人就咁收貨一定要比佢哋睇